每個問題都只係諗到用自殺來解決

睇左好多連登愛情故 就會開始擔心自己嘅愛情路
愛情離不開幾個結局 一就係逐漸睇到對方（通常係我）嘅缺點又一路唔改就分 一係就厭倦左對方然後帽事 一係由最初熱戀變成平淡如水
我份人本來就係個追求烏托邦嘅人 所渴求嘅愛情就係每日都熱戀期 但過左18歲就逐漸明白根本就冇咁樣嘅關係 一直喺到諗自己苦苦追尋嘅嘢根本得唔到嘅咁再努力有咩用
人生目標冇左就自然咩都唔想去做 於是一路借政府錢應付學費 一路就唔上堂唔交功課唔考試（zoom 我down都冇down過）
幾年來都覺得人生已經完左 尤其用成個中學生涯證明自己靠樣連朋友都冇 做咩要一直簁父母錢養飽自己
呢個mindset套用喺其他人身上 就會覺得 例如一個人傷害左自己條仔/女 做咩要瘋狂箍煲搞到人哋咁辛苦 反正擔保唔到自己會改 有新歡咪又盞搞到人 就不如永遠消失...... 又或者害過好多人 又何必為左面子而一路強詞奪理 咪喺人哋面前消失 既唔使煩住自己又唔傷害到人
自殺 係實行起嚟最簡單嘅做法 問題就係始終過唔到自己心理嗰關 自己怕受苦怕痛嗰關
但面對例如冇學過咩才藝 AQ低 細膽 完全唔識同人溝通 唔敢主動 可能對愛情處理得奇差 習慣人哋服侍 冇上進心嘅自己 就只會想殺死自己
想睇下會唔會有人好認真比comment我......

巴打留個tg搵其他巴打開解下啦，唔好諗埋一邊

人生唔係得愛情
一個人都可以好開心

我諗巴打唔係真係想死 係唔想面對「廢」又無左人生目標既自己？首先廢唔廢係相對既 睇你同咩人比較我覺我人總有長處（？） 至於你無返學無zoom 咁點解讀呢科啊當初 仲有愛情係人生目標無問題 但實行唔到咪tune下囉 唔同階段有唔同目標 可能過多幾年你會諗通左 覺得可以搵到一齊細水長流既人都係幸福既事 時間會改變好多野你話唔埋架ma 萬一有呢日 宜家死左咪好唔抵？

利申情緒病病人

睇你USER名 你係咪有睇魔法少女網站?

看來你心中的痛苦，已令你覺得生無可戀．．．人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

1. 廢唔廢的確係相對嘅 而 人哋(不如話女仔)正正就係用相對嘅角度睇自己 好似中學年代比唔比我同佢一起玩都係一種比較 咁過左中學都係冇fd就知道 再同幾多人比都係冇一種有人欣賞嘅吸引力 就係咁樣嘅自己先令自己討厭 又唔會有一個特定原因推自己去改
2. 當初我就係做漏左中學生最應該做嘅嘢 - 生涯規劃 令到我唔知道自己最想最鍾意做嘅嘢係咩 揀呢科大程度係因為我中學商科呢邊(BAFS)成績比較高 而文理兩方面都弱 最重要嘅係一直都唔習慣大workload 而所謂workload 大唔大嘅界線就喺中學功課同individual essay之間 返工更加唔洗講
咁樣就係啲女仔所謂嘅冇上進心 唔想因為高薪而加重自己每日嘅負擔 結果就冇特登出心出力博啲咩
3. 細水長流 但水甜就好 最怕自己飲嘅水苦嘅

巴打好似好灰WOR
內心都好似自己loop左好多次, 自己點解會咁, 但又好似無咩答案?
不過我諗巴打係覺得「果堆野」(愛情睇法, 人同人之間嘅關係, 自己點睇自己呀等等) 好煩, 唔想處理佢地, 又趕佢地唔走, 先會諗到自殺呢一步..
但其實生命都仲有好多野值得我地去期待同感受架

唔知巴打經歷左咩, 令你年紀輕輕就有咁嘅心路歷程
不過有少少感覺巴打對自己真係無咩自信, 有時仲有意無意間踩多自己2腳.. 再去到懷疑自己個價值
我又覺得要搵人同人之間嘅愛.. 可能先要搵左對自己嘅愛先
BTW 其實岩岩入U. 人生都未正式開始, 睇下你信唔信可以改變?
宜家去變一啲都唔會遲

好似講得好複雜, 又講到19999, 希望巴打睇得明我講咩

忽然諗下 一百對情侶有幾多對唔分手到老

你都有睇？我追晒漫畫了
有自殺傾向嘅理論上會睇

女人靠樣搵伴侶 老咗就話人生已完啫

男人老狗有自信的話
中年都食到後生女啦
唔好灰心

我條女係完美，我眼中

巴打 you are still young 改到的
我27了 一事無成 工到無乜點返 同你唸法一樣 但係你真係仲有時間慢慢改 我就無了 想走 攰了

但又可以諗下 究竟唔分手係咪就係真正好
拍拖就係用嚟試下對方係咪可以同你行到尾嗰個 亦係一件好兒戲嘅事 因為冇得逼對方為自己做乜做乜 講到尾都係啱嘅就會行埋一齊 唔啱就唔好勉強

睇晒動畫 漫畫無睇
呢套野正 可惜唔多人講
其實你生活遭遇係咪好似女主角 養隻貓可能會開心啲

自殺啦 我都好想自殺
快啲死好過
快啲死快啲死
嗚嗚嗚⋯⋯
我唔係想叫人自殺㗎
對唔住對唔住 對唔住
嘻嘻
冇㗎啦
玩撚完㗎啦
嘻嘻
唔自殺仲有咩用
我依種人唔死都唔撚用啦hahah
我唔想死呀
我唔係想咁我唔想咁
我唔會自殺
嘻嘻
你快啲死啦

唔好走呀巴打
男人三十歲先啱啱開始呀！廿幾歲無目標或者焦頭爛額係好正常 唔好同人比較

睇左幾次你講嘅野
都唔知應該點樣安慰你我真係唔識呀
每個人生活都會遇到唔同嘅問題
你一定都好辛苦 而我無辦法感同身受
但巴打撐住呀 只係想認真同你講句 唔好死 唔好走
你睇嘅動畫我都有睇呀
之後再出同類型動畫我地都討論下丫

唔好呀 我有睇你之前話自己食藥嘅post
係咪有咩事呀？唔好諗去奇怪地方
返黎返黎！